梓樂爸爸：我的乖仔，多謝你帶俾我有22年享受做爸爸的歡樂

各位手足要繼承梓樂嘅遺志，堅持落去啊！

Source:

喊

不要再說了

唔好再逼我喊啦

睇到係巴士喊左
梓樂爸爸媽媽要努力生活落去
梓樂在天之靈會望住你地嫁

弟兄，回家

即刻想喊。。。。。。

周仔

I know the feel.......

又喊

好想劏返幾隻狗報仇

一定要還返梓樂父母一個真相！

啊周希望香港人會帶住你ga意志 走到最後
我地永遠記得你

話俾梓樂爸爸媽媽知，以後所有手足都係佢哋仔仔女女

睇到喊咗
所以我地真係唔可以輸
一輸就輸一世

借po

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

Oh Bella ciao bella ciao bella ciao ciao ciao

呢幾日都唔知為左梓樂喊左幾多次

安息喇

好辛苦😭😭😭

周梓樂,
香港人會永永遠遠記得你, 為香港付出了生命

靠你了

催淚彈

DLLM

忍唔住
好大粒洋蔥

好sad 仆街港共害死呢代年輕人 我地要幫佢贏呢場杖 大家千奇唔好放棄！！

係街睇到想喊

睇標題都想喊

巴打一言驚醒洛克人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

梓樂...

白頭人送黑頭人個種傷痛，真係......

睇到即時喊咗出嚟
願安息

咪應啲attention seeker
直接block

梓樂

遙遠的他 不可以再歸家

香港人絕對唔可以比手足白白犧牲

好心痛

如果他就這樣被遺忘
你能接受嗎？
必須堅持到香港光復

願安息

痴線 喊咗

香港人唔會忘記你
一定會真相大白

我屌

係公司喊咗
梓樂我地一定會搵到真相

屌

唔介意既可以做你既仔仔女女
雖然我知取代唔到梓樂

頂， 睇一次 眼濕一次 琴日先去完探佢以為喊哂

My tears

等緊巴士想喊忍住

blocked,thx

好想知有份令梓樂死既死黑警有無一絲既內疚

樂樂

RIP

真係勁過催淚彈\
周爸爸節哀順變
願梓樂安息\
Rest in Peace

香港人報仇。

甴近平

周爸爸，多謝您養大咗個乖仔仔
一個頂天立地嘅大好男兒
周手足，願你主懷安息

唔好意思 入去幫推 p仔推唔到

獄中手足有嘢要大家幫手

我都係
係巴士站睇到眼濕濕

返緊工架大佬

好撚心up

唉...

利申：有個仔

周同學上到去之後一定要同上帝講返香港嘅事，保佑我地香港人可以成功

坐巴士睇到個page
眼淚即爆
我地會繼續行落去
梓樂安息

唉

我哋一定要令黑警付出代價

睇到一半已經成擔眼淚流出黎

點解班仆街冚家鏟人都殺埋都可以冇後果
好多謝梓樂為香港捐軀
香港人唔會忘記你

Push & respect

梓樂爸爸 個個真香港人都會係你嘅仔女

真係好sad白頭人送黑頭人

想知梓樂有冇兄弟姊妹 好擔心佢父母

黑警要還命

梓樂親人們 希望你地撐住

琴晚真係

Push

又放催淚彈

唔講兇手
淨係講阻礙救援班仆街 究竟有冇內疚過

同問

搭緊車，好想喊

安息 天家見

劏完都冇得復活
叫曱甴女還返個腎比大難不死的熊仔餅先

喊左 周同學 你係另一個世界都要快快樂樂 保佑我地光復香港 多謝你

推

有對咁好既父母 相信梓樂都會一生幸福

佢地唔會
唔好洗白
thanks

依排真係眼淺左好多

😭😭😭

Dllm食撚屎啦
你老母就要生多個啦
生撚左你件垃圾出黎

Never forget. Never forgive.

一路好走

心痛

睇第一句已經喊左
梓樂rip 希望下世你可以係一個光復左既香港到
再做你爸爸媽媽既孩子

加埋2張相真係忍唔住

屌你老母都廢事
廢撚事生多個垃圾

我哋一定要做埋梓樂嗰份
到時喺煲底話俾佢同其他手足知
我哋得咗

[black][/black]

心好痛

來日再聚

周爸爸 我地唔會忘記梓樂嫁

1224 1231

仲咩要咁催淚

唉 每次見到梓樂既野都會狂喊

想喊睇完

仆街支共快d死
養大個仔22年比人殺左...
出面成班仆街藍屍趕班仔女出街、唔比飯人吃...

年輕是罪...

周同學靈車車牌係TG 394
係咪想同我哋講因為TG喺3樓比狗整死...

睇文字都頂唔住

唉到底點撚樣死....

天滅支共
電腦大爆炸
全黨死清光

屌你老母
唉

最心up係第一句梓樂 只想快樂

rip 手足

願榮光歸於你、於天國活得自由

咁大個仔第一次響中環街邊喊出嚟

白頭人送黑頭人真係好難受
祝梓樂你係天堂每日都可以快快樂樂

唔好咁啦
搞到我冇tg都眼濕晒

我要三萬黑警陪葬

喊左

屌你老母死黑警

屌你老母

即刻喊咗

請大家永遠記住今日嘅痛，永生永世都唔可以原諒個班殺人兇手！

睇完眼濕濕

岩岩先喊完 又要喊多次
我地一直要繼續堅持！

Cls

周同學，唔止你一個
我哋唔忘記所有離開咗我哋嘅手足
我哋會加油架
希望你係天堂可以開心快樂咁生活
周同學，你係天堂一定會睇到我哋煲底相見架
多謝你

美心太子女話放棄呢幾代人
其實應該話呢幾代人放棄中共
呢d仇恨會一直傳落去

手足我地呢世都唔會忘記你

見到佢老豆話喺肚裡面已經諗定個名 想佢一世快快樂樂 真係…

喺外國睇到眼濕濕，人地都問我咩事

REST IN POWER

心酸

梓樂 ，希望可以同你係天家再見

同樣22歲個名一樣有個樂字
每次發夢之前老豆都好語重心長咁提我小心，發生左梓樂呢單事後，我第一次見到老豆係成家人食住飯既時候喊出黎
永遠家人一定係最擔心果個，咁多手足不坊多d關懷下身邊至親等屋企人放心d

單機啦臭閪

暴徒仲要害死幾多人

係，大家要關心多啲屋企人同朋友

鼻到酸
好慘！低調處理唔係都想知真相架咩

香港人欠人一個仔

只想你快樂

心在心中

喊咗了

佢屋企人都冇放棄，我地有咩資格放棄

一樣
梓樂有好好既屋企人

一秒喊左

見到標題已經喊咗

有冇人性？

一定會行落去

香港人會幫你報仇

Rest in peace

Rif

報仇呀屌你老母

確認到既有九位

確認唔到既有無數咁多位

可憐天下父母心

報仇

梓樂...我地永遠都一定會記得你...

FC呢？狗屎垃圾扮人老豆死全家

無法想像到底梓樂爸爸媽媽有幾痛心..

睇完流左眼淚
唉
幾時先可以還返真相比佢

我之前頹個時都會聽 第一句已經喊

一定要為同學討回公道

再生會係同一個咩

次次見到呢張相都喊到豬頭咁

希望手足真係可以一齊幫梓樂行埋落去 嚟緊嘅路好長 請大家以自己嘅方式為我地香港民主自由努力！
#兄弟爬山各自努力

屌，黑警你地真係全家死三次都唔夠呀

順帶一提 科大開左銀行戶口
大家想做帛金既話可以入錢落去

願您在天堂快快樂樂
天上見
別了梓樂和一些無名但犠牲了的手足

又放tear gas

聽呢首真係會喊到仆街

1997-2019

。。。

不要忘記
不要妥協
不要讓犧牲變得無意義
願安息 手足

梓樂手足，好好安息

永遠唔會忘記

Never forget Never forgive

個下款呢
前輩寫俾後輩唔會用個「上」字

香港人！

屌你老母!!!!!!!!!!!!! 又整喊我

伯父

警畜全家死
畜警死全家
全家死警畜
警家畜全死

呀屌

唔好成日搞到人哋流馬尿得唔得

都無嗅到TG，點解會瘋狂流眼淚

明明同自己講左唔會再click入梓樂嘅post 我唔想再喊
點知係出面見到樓主個標題就想喊 忍唔住又click左入嚟

有無得攪個全港默哀期，琴日一晚過得太快，心情仲喺平伏唔到，唔想就咁就完

以佢個仔為榮

光復香港呀

我地真係唔可以忘記被呢個政權殺死左嘅手足
一輩子不能原諒黑警 大家一定要做到

要為佢報仇雪恨

呢啲真係催淚彈嚟
望第一句就眼濕濕

愛你呀周梓樂來生一定要幸福

梓樂 我哋會替你行落去

周同學

死黑警，真係喪盡天良！

好掛住佢

唉 每次睇完心情好差

我都係好唔捨得呀

為左每一個手足
我地唔可以輸

永不忘記梓樂同學

梓樂爸爸媽媽請努力生活

想有一個屬於真香港人既浩園
以後要記得梓樂同其他義士既犧牲

.......

We will meet someday there

隔住個MON睇依D野, 都會覺得好傷感

我地對唔住手足

對唔住⋯

即喊

你點know的

唉 想推翻d狗仔女落樓

一睇眼水就係咁標出黎

血債血償

我地一定會幫你報仇 記得係上面開開心心啊

各位手足 可唔可以過時過節都陪下佢地

頂，喊咗
希望梓樂爸爸媽媽會繼續快快樂樂生活落去，仔仔喺天上面會保佑你地

梓樂係獨仔？
周爸爸周媽媽請努力生活梓樂喺天堂會好快樂自由生活

屌..

sosad icon唔係咁用唔該畀返啲尊重好冇

有機會，會替你報仇。

梓樂

呢個仇香港人一定要報

23 號呀

光復之後
千祈唔好
將死黑警逐個由3樓推落去
再射心口
同磨地下
即係義士要受嘅所有野 佢地都受一次

大家千祈唔好咁做
不過做咗都唔會有事
因為正如pprb講 冇心嘅

香港人可以報仇未

睇個標題已經好想喊

其實不如你走啦 唔好污染依個post

梓想快樂

梓樂會有神看顧
感謝梓樂爸爸對梓樂既栽培 香港人感恩有你

喊撚到仆

死黑警，好地地一個美滿家庭就俾你班仆街破壞晒，香港人一定唔會放過你哋班仆街

梓樂爸爸
我地會幫你仔仔行落去
我地唔會辜負佢

勁過催淚彈

......

Sosad唔係咁用的

手足

又係連登掉催淚彈

睇得出佢阿爸係善良嘅人

梓樂 香港人對唔住你
希望梓樂家人安好...

唔敢㩒入去

喊咗。。

梓樂，請安息。

然我唔係佢親人，但佢嘅離去真係好難接受
希望佢可以好似周爸爸咁講係另一個世界快快樂樂

唔知可以講咩好
爸爸加油⋯

睇完好心痛

香港人唔好放棄

又Block多個五毛

咪 on9 ，有d記憶同埋感情係一世都代替唔到

每次一睇到都忍唔住
1997-2019同香港一樣
我地唔可以放棄架

好催淚
香港人會永遠記住梓樂呢位咁勇敢嘅手足
希望佢喺天國可以安息 屋企人可以快啲走過傷痛
大家會代你走落去
逝去嘅手足要喺遠處見證香港光復嘅一日！

就算行到我死個我都唔會放棄
港雖三户，亡共必港

係 好多人唔識佢
琴晚都喊曬

你老母就應該生過個啦屌你老母

願周同學安息

梓樂爸爸，take care

rip bro

唉、睇完都想喊！

忍唔住

我哋會幫你行埋落去

屌 真係喊出嚟

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

痴線，好催淚

又眼濕濕

我琴日拎咗吉儀，唔想打開
放响屋企
我唔理什麼不吉利嘅嘢

如果煲底見嘅一日
我哋會好開心咁喊
嗰日
我才打開個吉儀
用張紙巾來抹眼淚

全部真香港人都好唔捨得佢

唔止，我哋仲要喺主耶穌面前相認㗎
周手足約定你

樂爸爸你都要撐住

Pushh

喊左cls

唉班仆街點還返個仔俾佢地

手足，我哋會還你公道

呢筆血債，只有港共嘅血先可以償還

原來又係你，
我唔想又喊

確實是令人傷感的一件事

步伐是否感覺疲倦了現實令你感到無奈

每隻字都係痛嘅

希望香港人唔會再好似金魚

Never Forget
Never FORGIVE

梓樂一家要一生平安

梓樂係地上既任務完成左
上天家唔會再有痛
天國唔會有popo打佢

Popo死左會落地獄

rip 主懷安息

好沉重啊

走開啦屌

你小心冇仔送终

一定會真相大白

睇完想喊

;.....(

梓樂同學 你在天堂看著我們吧， 和我們一起齊上齊落

永遠在 我們的心中

;....(

喺公司流左馬尿

徐岸陽

好難睇完唔喊

上帝一定知道

你幾時死？

雲上看 新生趣

睇嚟好多人都唔知道「」嘅意思

=😂

得藍絲可以咁涼薄 你老味

琴日見佢呀媽喊得好傷心

佢地會慶祝
之前先話想開香檳

仲有好多父母都受依種痛苦，要記住依個仇

兩個月？定三個月？
吾等定必拭目以待。

心酸！香港人..

幾行字已經feel到佢有幾孝順

周同學，好勇敢！

感動

Tui

仆街黑警

一秒流淚

你有我都幫你變冇

好似話有個家姐

Popo幾時死
迫死人個仔唔使還？
星期日和你shop堅持

同你一齊劏班狗

話冇可疑嘅人就係最可疑嘅人
天理循環，報應不爽
黑狗嘅下場只會係狗肉煲
正義之師決不容殺人兇手逍遙法外
所有手足嘅寃案必會昭雪
周手足永遠活在我們心中
助燃一團革命之火直至煲底相見

i will see you in heaven 梓樂

周爸爸同家人要保重 平安

你老母，我唔block你枉為人

好想認周爸媽做乾爸媽

一路都想知

喊咗

22年 真係諗唔到一個人就咁消失

一定要搵岀真相，要梓樂沉冤得雪
一世都唔可以忘記

呢個先係正常死者家屬應有反應

點解好人總係早死

返去玩你嘅龍珠啦傻閪
好快到你老母架啦

之前自殺班手足都有屋企人出黎講幾句
最大單就係梁義士果次
之後自殺既手足都會有屋企人講
浮屍係冇 跳樓冇血既又係冇 雪到白曬既都係冇

周爸爸

我都係....
今日搭車，新聞報道手足出殯，我忍住眼淚，完咗報道，見到車廂有唔少人都眼紅紅
大家要堅持落去記住兄弟爬山，唔可以俾手足枉死

呢個地方，就算冇實在嘅一塊土地，都會長存喺咁多位手足心中

噢.....

我地唔可以放棄

爸爸

唉

唔識講

催淚過催淚彈

周梓樂爸爸媽媽
辛苦了

黑警真係痴撚線
一個咁好嘅人都殺，直接破壞一個家庭

黑警最應該死唔撚死，屌你老母

22歲咋

黑警請解釋點解要殺人

唔知你係attention seeker定咩，但係完全封鎖你之前回你一次，希望多一個巴打或者絲打睇到再多一人block9你

這是不對的
黑警你在看嗎

黑警希望你能自殺填命

仆街

大家一定要幫佢行落去
24號大遊行
31太子站
1月1元旦大遊行

本身好累好想瞓 一聽和你飛
聽到果句 「但怕你沒法回家」
諗起周仔 成個人醒晒

Cls block

見唔到某啲仆街咪有用囉，你未慢慢自我感覺良好

撐住呀周爸爸周媽媽
多謝你地生左個咁勇敢嘅仔 係我地香港人嘅福氣

一個咁好嘅男仔就咁死得不明不白梓樂爸爸請保重

係天堂要幸福

越睇越眼濕濕

你老母生多粒痔瘡都好過生咗你

not forget !

呢一世都唔會原諒黑警

嗚嗚

我會永遠記住手足
周同學
你要保佑香港人可以打勝仗！
一定要啲死黑警填命！

唔好忘記

pls sign for be water act

梓樂一定會快樂
爸爸媽媽爺爺撐住

屌你老母死仆街幾撚時死啊你個冚家剷

梓樂爸爸保重身體

光後香港 時代革命

有就唔會搞到今日咁啦

同感

唉 旁人見再都心酸 何況係父母

你喺天家會更快樂 謝謝你

心痛 rip

周手足 天鄉再見

你以為死係最痛苦咩警犬

我發誓一世都唔會忘記你

主懷安息

rip

好憤怒

無 獨子

睇完個心好痛

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

喊到我

梓樂願安息
我哋一定會堅持落去

梓樂請安息
爸爸要撐住 好好生活 未來終會在天堂重聚

周爸爸要堅強啊我地一定會贏

希望佢早登極樂

願安息
每一次見到你嘅消息都會喊一鑊

手足，我們會堅持到底!

五大訴求，缺一不可!
光復香港，時代革命!

香港人，報仇!

呢首我唔係Chirstian都好鍾意聽

標題已經喊

起一起底 原來係一個仆街 可以即block

又放tg

用你條命黎換返佢返黎

大家唔好善忘唔好放棄

無論你是愛他不愛他 還是可將那勇氣帶回家

周同學一路好走，我地會代你行落去！

第一句都喊到收唔到
唔知幾時好愛你地 有人受傷甚或惡都會傷心到喊
我好愛你地 你地好好保護自己啦 唔好單拖

獨仔

香港人，再係今呢場革命既結果只係會輸、手足傷亡慘重

一睇到個心好沈重
希望周爸受媽節哀順變
我地手足會堅持落去 代梓樂行落去

喊左 梓樂手足我地會記得你犧牲 盡做
周爸爸一家要振作！

梓樂父母會唔會想收契仔女 相信好多香港後生仔都想代梓樂孝順你哋 有咩要幫手要出聲 係我哋欠咗梓樂

唔敢睇😭😭

啲詞都好中現在處境

回家 將傷痛放下 看透俗世謊話

迷失漆黑中 祂總把你念掛

你地啲警渣完全無價值
廢柴
但日日係度吠
比人屌下都啱
出街又唔敢露樣
周圍拎住碌狗棒

你有無水炮車
定比人揸走左？

Push😭😢

還我們手足
絕不原諒
永不忘記
把周同學還給我們

周同學老豆老母應該都係開明之人黎，d藍屍父母

同埋周同學好似同屋企人關係好好

從來未試過咁希望天主教係真
手足 希望你在天堂快樂

Rip

願在天國安息

有咩可能唔喊

願梓樂安息
繼續搵出真相
香港人對你唔住

廿二年辛辛苦苦湊大

Never forget, never forgive.

手足辛若啦

黑警死全家

希望梓樂爸爸媽媽黎緊既日子都快樂

屌個post 睇一次感動一次

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

每次睇佢啲新聞都忍唔住喊